「山神」雲團復活？天文台：不排除再增強為熱帶氣旋

全能

全能到仆街

咁堅

山神無令我失望過

吹大左啦

射得扭得又打得

山神不嬲打不死

又復活

同個球員一樣

丫爺救市

神魔合一

好期待有個風叫費托

由左扭返去右咪又係吊唔入

搞完 visa即刻起程返黎

全能王

原地復活

推出底線再cup大位

山神！係右邊盤扭到禁區頂，妹妹下去左邊白界前，一個告魯夫轉車推向底線，真係全能到仆街！唔知山神能唔能夠神魔合一，突破今年要退休嘅李力場所把關嘅防線呢？

有雲就復活

雲爺爺